英國威廉王子確診武漢肺炎！

四月確診，皇室等到依家先公布

0.01%

Prince William, second in line to the throne, did not tell anyone about his positive test result because "there were important things going on and I didn't want to worry anyone", according to the Sun.

//William was determined it should be business as usual though. He was determined to fulfil his engagements.//

到哈里未

依條仆街仔喺加州風流快活緊

第四個接位，驚嚇

安妮公主底出

佢好似幾串

串得起
不過把聲太沙

無論The crown定現實生活好似幾串
不過佢幾把炮嘅，奧運馬術，又閲兵，唔同機構嘅總監

佢老豆都中左招啦
驚乜

4月果時個毒性勁好多